hi 淡友 (1139)

升

港女硬到老美今晚千跌我都覺得佢會升

機會只得一個

有冇熊軍一齊jump

明明熊軍 轉眼變成牛軍

做淡慘過做。。。

仲有2分鐘賭場就開

牛熊仲係4:6比 夾多口上去先

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

升乜9

好想反手呀
手仔好痕呀

10點前上510

反啦

上到252即沽

市底強勁 call

QQ炒到上500
比你上到550過幾個月又蟹撚哂
人類總是犯錯

點解QQ上咗$500變咗5毫子跳一格既？

我張247 call擺左幾日 原來坐過241

明引追數/反手熊 一陣就一大棍升上去

反手之時就係落地獄既時刻

睇期穿唔穿250

唔似穿到 可以坐埋食飯抽升

500樓上係咁

QQ 504

一到250即彈

各位Q牛勇士入到貨未？

QQ上600

有冇Q牛number推介？

騰指

熊過QQ既手足有難了

中秋節應該到

有無靚牛no

上多次253

QQ 係香港TSLA

升啦唔該

69694 過夜熊

留名先

最後逃生門

人生最on9係熊QQ同冇入美團

一早要入

上呀期貨

Qq再追牛

Q變咁5毫子1格

QQ 505

熊軍真係去到六成

四大海盜出嚟打劫

跌呀屌你老母

Qq 同外賣仔呢d 西股咪鬼搞佢啦
攞到明係夾硬來

入隻美團牛掛下機先

期貨就穿

熊佢qq

痴撚線有掂到250即彈

咁睇點數，輸死啦

沽外賣狗既遲早要去送埋外賣補貼

有錢賺咪得囉，理撚得佢強姦定非禮

540qq熊
誰敢殺我

頂撚住 QQ要510

5個交易日升50蚊 你自己諗

qq加油

插呀

垃圾qq

冇力啦

跌得未

熊軍又然

qq 收皮啦屌你老母

邊度

升返上去啦屌
未撚溝呀

你老母唔係回返4字頭嘛？

轉燈向下炒啦

雞

散水了

今日係引熊局

升唔起
lunch 前應該轉燈

咁都睇唔到？

萬跌襟明

準備轉啦

如果之後支那行政策市
大家敢唔敢買a股?

屌你又跌住升

熊仔上

補即市裂口！

沽700不如沽5好過啦

引熊都信

散水啦qq

比返張五百蚊我呀

500 蚊qq ,你入埋我個份

引熊

入返7200先嚟跌

睇撚住 一陣又大棍上

傻既都知引熊

一陣又一棍100點

反手啦反手啦
唔玩啦

我老母都知引熊
聽日屈原節 個個都食傻
點會跌

深v

你一時一樣㗎喎

咁都關事?

QQ 做市點投訴

牛軍末日已經到啦

逢低加倉

開會好悶9up下

24962再call

揀梗熊就插左

假期前d人唔係多走貨架咩？

Hi

明買明賣 投咩訴？

咁你每次假期前買跌㗎贏硬？

高j 牛

26號A股停, 有咩睇法

火箭準備

次次假期前入熊，贏到已經買咗樓

反左手 一注7500

qq 癲到

又同船

一買即輸左兩仙

停A港股例必井噴式向上

升囉

死守500

依家入熊有無睇頭？

做雞啦一齊

岩岩25070 冇入到熊 望住跌

引淡姐

轉燈

醒目仔

我揀梗啲平啲嘅熊 就插左

你重注？

唔

外賣仔又收皮

俾傻淡贏返日買傻做節okay ?

琴朝個圖

指期都玩燈制

成個本分左3注
入左1注

放戰歌 聽埋呢轉可能半年後先有得聽

靚W 準備

唔call冇咩機會

put佢老母

插夠百幾點食轉糊先

想念熊絲

小心夾手

死翻落246啦屌

黎啦黎啦 地獄列車
呠呠！

轉炒小米

504追Q牛既

入牛時機
睇上253

同淡友講253?

升返曬

小米執番D先

熊仔無力

美期又試穿

落地獄啦 升你老味

肥佬又中

熊仔食咗2轉 飽了

牛腩又贏
好似睇跌喎佢
未撚輸過

走左未
我係26200 開左沽

老李陣間串返你

未啦，26411 無走既理由

佢係有實力
上次千跌條友執左20 萬

熊熊哈

熊佢

佢細位做得特別好

係兩次千跌各執廿萬

跌完
準備夾上
熊軍88

加倉試試佢

追

我隻Q牛

加沽

我等夠膽夾我500點

熊軍準備皮

咁彈得
走先100點

棍升

回一回氣再跌過

跌返247比我走好唔好

跌乜勁

day low已出
加沽者死

唔知
我沽美期唔係恒指，26050 有支持一棍chok 番50 點上去

各位今日波幅已完 thanks

美團要跌了
RSI背馳
MACD負突破
成交縮減

去左追小米

哩排個股易玩好多

老老實實 上幾個星期已經係咁

但如果跟訊號沽，應該已經夾死左

屌你個g

有隔離國家支持
應該上埋200蚊先會有機會回落
利申:牛左

小米準備屌14

700今日準備free fall

今日唔使諗住升，好多蟹貨700 趕住出

dropdropdrop

小米黎料

700應該無蟹wor
獲利盤?

幫手睇埋9988張圖呀，唔該

升得

無蟹會繼續升呢個論點其實係呃鳩老散

冇奶油跌

q 牛蟹哂

跌少少熊軍以為有希望

但通常突破新高第一棍個個都會追上去

地獄列車 呠呠

入q熊

50873 q 熊咁遠
唔會有事掛

牛軍準備未

果幾隻垃圾大陸股跌唔落

收人手啦你

流浮山刀手都未到
點會有牛軍

唔識買

肯定有傻淡追沽
建議你快d斬
今日上253

有同路人

入700call 啦, 唔使諗

853 好強

睇下QQ收市係唔係做粒星先

不要做淡，抖氣中

反手食多30 點
而家睇定d 先

期結係咪會係呢個位結

Dllm隻700托撚到

37億call輪
13億put輪

玩燈掣

美團上呀

外賣仔頂唔順啦

又大換血
勁多人唔識

可摸耳帶我搵食

上左500之後 一格0.5

DropDropDrop

我係你粉C

牛軍快走，準備暴跌300

中芯日日破頂

開多張put好唔好

你有印象

背叛牛軍？

有買升架

點解今次咁保守

你有冇睇街貨圖？
上面好多近熊等劏喎阿哥

唔肯郁

吓吓多熊就殺。咁你發佐達啦

Bill gor

我尋日都要輸
唔敢教人

得中資股綠 港股含撚啦

股市不嬲都玩音樂椅
所以舊式果隻計股值既value investment 唔準，
根本唔work

但你追bubble 既話
過程中係可以賺好多，
但冇人知幾時爆
佢可以突然死亡

我輸到hihi

放下紙妖先

跟彪哥搵食

熊軍開始活躍

你輸左幾多
我輸左200 幾usd

500蚊

我主力長線
只係間中先trade

琴晚衝動500aud

豬得仲咁過我
我而家慢慢爬番上去，差百點幾

我應該成世都上唔返 仲要無工開

430all in qq 600call

歷史不斷重演, 科網股爆破 睇下幾時嫁姐
但依嫁武肺搞到咁 人類既生活模式的確改變左

700插喇掛

如果講追數我都有排
我都好少諗

180入左美團牛
求屌醒

沽熊佢媽咪

其實我就覺得
音樂椅焗住要玩，股市就係咁
真係冇計，要冒住爆bubble 既risk
想賺錢係咁架啦，錢向來都唔易賺

唯有係bubble 爆果陣，要走得快
好似3月份咁，斬倉要夠快
輸少當贏

舊嗰班輸撚晒啦

250 +1 左是否應該斬

我見證好多財經台巴打輸錢離場

唔好托QQ啦
拎啲錢去托外賣仔啦

清好勇

熊軍收錢未？

鬼知咩
期結轉倉，舞上舞落，
唔會有路捉

Ps: 真心話

BBB

可以坐到咩位

51745

比錢上完堂會唔會贏多啲？人哋話炒輪牛熊廿年已贏過億

QQ牛最後上車機會

淡雞死晒未

一定會啦，果班老師已經賺到夠出黎教下人打發下時間，跟佢地上堂都好快發達

邊有咁快 燈都未轉

又係賺夠想比人賺下
點解會有人比錢去學

賺過億，
仲要咁辛苦開班賺學費？？？

賺夠了，想益下人？

乜唔係上完堂買牛熊必賺架咩？

分享喜悅啲friend

到頂

走唔走熊好呀

有profit咪食咗糊先囉

蝕緊 :(

個巿係咪停咗

又引我入場
我唔會中計

集氣

你咩位入

大戶已啟動放假mode

今日提早放飯

升上去啦屌

爆上夾淡
淡友好至為之

249
頭先見想跌

做淡慘過做雞

跌極都跌唔穿 你仲買

上面大把近熊等劏

你呢D叫做終極接火棒

早知唔貪心 諗住坐 唔係朝早食多兩轉
而家等下先

熊軍加到六成倉 實推上去殺

跟你買波成日輸

追沽傻仔
轉牛軍啦有你着數

180仲入美牛你傻撚咗呀

留返比個孫算

屌你隻蟹啦，牛仔都有得留比個孫？

你到期日幾時
個孫可能未出世

你未錯喎，一日未打一日未知自己贏定輸
呢度班傻淡由400蚊就開始日日沽隻qq, 你信佢地

係咪輪到小米上100

又落返249了
你會放定繼續渣

今年年尾

Dklm又玩燈掣

人哋QQ股王呀，你個美臀係外賣仔嚟渣！

揸多陣先

留低既係一種心意定係負擔，我睇唔透

講個電話就開左車

唔打靶會上既..
如果真係行政策大牛的話

當初TESLA唔係比人話妖股咩，做淡個班咪冚家剷囉

屌米咩事今日扯晒旗

25000 企唔穩
係唔係又要free fall 落23000

下午一野抽上，死得人多

一跌跌二千點 你講緊美期定恒期
清你創作力量同幻想有啲料到

12點有超波動棍

我要雙重波動

全日無trade過

等上14

發生咩事先可以期結230

你買左重牛

侵侵射核彈去北京

食5格走人

都可以係升所有指標黎講，連燈指數已經係最撚準成

都唔會跌, 中國死左一半人口, 可以開始快速經濟重組, 大量慨念股被炒起, 係咁破頂升上去

唔洗射核去北京啦
炸左三峽仲快

molamola

美國佬成撚日出口術

唔係講今日啦
我應該係想打落返24000既
上次上到25000 3日又落返24000

今朝200點食晒

fat馬本

我Bill

你....

仲有10分鐘 爆埋上14啦

今日遲疑咗一陣就miss咗兩個位 結果全日無trade過
我都係坐定定好了

開始夾淡未

一日賺返幾十萬返黎

而家25000都未企穩 難啲喎
要睇有冇好似上次咁咁金嘅消息啦

葡萄

我話你

U fat fat la

似樣

我一日一萬就得了
唔貪 唔玩咁大

屌，齋講

Sing sing sing

佢老味又跣落去

QQ停咗喺500

企穩500整固 睇600

撳撚住又托撚住做乜

等爆邊
美期都係

係街都聽到啲呀伯講700越升越有又賺錢

唔等了 做個傻淡 合埋眼算

驚西咩 200

美期瘋狂玩燈掣

真係阿伯都識買

好難講 依家成日無啦啦彈出彈入
依家就話中美deal 到
一陣侵侵又講句 反枱係一個選項

屌下就爆邊

跌未呀屌你老母

侵侵大選啊 莫講話佢而巡迴搞campaign唔撚得閒理支那
佢最大嗰班票倉係玩股白人upper class 班既得利益者
佢又俾拜登撳住嚟打 老閪都托住個市護票啦
唔係你以為佢做乜會有一萬億政策
Btw我都唔知今年返唔返到去投票

唔升我點溝呀DLLM

阿伯都敢買? 唔好玩喇

轉倉所以妹，高沽低揸格仔黨啦

阿伯可能04年買左

阿伯可能喺睇電視跟買

眼光咁好抵佢發喇

我仲以為啲呀伯淨係識買5仔，點知咁勁

阿伯股神

冇好諗咩大跌喇，今日股又起晒機

食個飯先

B股又番生，入咗未

道期又爆上 呀伯又賺

美期好似真係上

早知今朝我又入700牛

唔入住，睇多陣
而家入錯就成百點咁輸

恆指今日一定死谷爛谷都要爬到25000企穩

唔好企穩仲好喇，宜家傻淡先睇住個指數

日日咁賺法 腩巴玩下手日日喺半島食四寶飯都得

一上25000就沽撚爆佢

食乜鬼燒腩，你牛腩就食返牛腩啦

摸住囡囡腩仔食牛腩

係摸住好多條囡囡食牛腩

放假mode

肥差真係好正

今朝你都贏唔少喎

未走

唔食咗一半先？

近期好多淡友news都變哂流料
中印衝突>兩邊低調處理唔再講
美國制裁中共>美國d顧問都放哂風話trump唔願插手香港
長江三峽水浸>日日都話爆最後又無事

冇錯，就好似女女一定要有少少肉先好屌

食到爆血管都抵

一句講哂 咪又係升

好似食左佢好d
都有200 點

觀察下先

佢再上25000我就再開

同路

牛軍必勝

美期似會上，拉埋恒指上去
睇來要轉買上

美期

25100 沽穩陣d

你注美期真係唔食？

唔食啦，最多平手高位，唔想郁佢

不枉我盤後入左tqqq

我睇最多上返25050，之後再車落去

反而有注港女坐緊百幾點

跌呀

點呀你

跌閪呀 美期都上緊

佢穿左262 都唔爆上，伏伏地

屌你老美..日撚日都升,.
日又升夜又升

佢講跌 我就放心了

好難得見你頹

引牛丫嘛

12點嗰棍去咗邊

仆街入唔到12點個下想死

真係你老美，彈左160點

納dee真係只升不跌
等睇sqqq清盤

有6張spy 8月250p 點部署好

又升啦又升啦 牛軍又數錢啦

道期DH啦 唔係引牛啦今次

殺淡倉

陣間燈到一開又插

紫巴信念開始動搖

放心，一定會

我7500坐到出年

距離千跌不遠了

道期dh關港女咩事

佢既信念會變嫁咩, 上年3月開始玩 已經見佢日講千趺夜講千趺

即係差唔多

但今次明顯係打擊

日日夾 大春袋都變形啦

結果都唔中 但當佢轉船之後 就會跌

我都感覺到
琴晚又收蚊啦

所以我咪問你，真係唔走？

屌佢還屌佢

我feel到今晚會中

馬仔既感覺來啦

言巴，跟你搵食

如果咁都彈得返前高，咪認輸囉
可以等高再造佢老美

睇中薛恩手馬

我都係咁諗
今朝開張熊仔冇理過

如果捉到高位都淆，不如唔好賭

哇咁多人睇淡

連我都睇淡

第8場歡樂小子 我重拳

信你！

跟！

佢穿到264 就真殺上去架啦

對手太屎 20倍抵玩到震

買幾錢好

我ig開熊仔姐
set晒位先唔理

我100wp 早飛
臨場再拖

無事發生

碌落山啦屌你老美

信念

無視老美

中！

廿點唔算

跌啦唔該

同早兩日一樣
飯市波動完最後都係平開

13.9 啦 上

牛軍笑撚死人咩

期結再玩

咪又係死返落去

屌，美期呢扮麥春

爆曬倉 聽日搵工算

咁易爆倉

究竟你玩咩？

我對上一次連續爆咗四次倉係玩油

有無人call

點call跌定先啦

等我開POST過端午

賺少咗 早知今朝放咗佢

穿dl

今日回番少少都好正常啦

碌落山

想追熊

沽啦喂

假跌
陣間夾上

美期 同 上證都無跌
港女硬係自插既

你張call 呢

扮咩跌呀
當熊軍咩呀? 跌幾十點就算
等於話俾熊軍聽回左架啦, 放完假爆升

大棍跌

All in 熊！ 今日高位 明日低位

跌穿248先講野啦熊軍

今日起碼-200

下你講咩

跌啦

起碼要千跌

應該會

放假前人踩人沽貨？

放假梗係攞返啲錢出嚟啦

正路

落地核啦

跌200點就夠

見頂

斬左

大把profit 豬一日姐

老李

D指數輪好似幾抵玩

跌唔落
牛gel

妹到收市 開假

咩number?

訓身call到下個禮拜

嘩咁夠薑

小米係咪可以高j

神智不清

第一棍，根據以往紀錄好少可一下就完

我硬淡全淡倉 春袋都就快夾爆

All in 7200彈上25000

跌未

80點走人

26574

Put過端午節？

考慮中

入牛

再call

好準

又話千跌 撚9熊軍呀

屌同船

又引9熊軍 又死

你執到啦

跌落去俾我入貨

車已開

升返曬輕鬆

2點滅世棍

係咪又有傻淡追沽
朝早又追沽 晏就又追沽
又比人夾住爽唔爽

熊軍

棄熊投牛

升返晒
又可以再沽過

反咗手，升啦唔該

話撚左假跌

好彩本身有半注溝

唔升又點會有得沽

不錯不錯

就嚟又開車升幾百點

隻牛仲差5格GOGOO

熊軍執個幾十點驚過鬼急住走
牛軍輕鬆上返100點

升到250 要坐定火箭

屌 震撚走左隻牛又上返

原來又係你

好能悶
今日又焗你坐
後日又焗你坐
悶到on9

呢D 市炒唔落手

無限爬格

你走左7500未

未呀 冇睇喎
去左訓晏教

再過夜

QQ 轉燈 跌爆佢

坐多兩日做硬淡 堅守7500

700散水

等幾時

支持

同當初入個價差唔多
$6.68

QQ散水入美團

qq 都轉燈
恒指仲唔插
邊隻托緊？

升左60蚊,趺一蚊就散水

可能好多人500蚊接貨呢

好多人成日都問我，
喂 Bill，你究竟點樣跑贏個大市？

其實都係幾樣野既姐
強勢股、價值投資、長線部署、止蝕清晰

投資唔係大戶專利
記住禁左下角個Like button，俾d 讚我
我地下回再講

700

人踩人喇

懷疑肥佬平左淡倉

牛軍???頭先咪好撚串

佢唔係249開返好倉咩

收皮啦 幾廿點呀支呀左

今晚點行呢

drop to hell

頭先唔係叫人沽咩

反正遠牛 放下先

開啲牛仔玩下先

暴跌 可以熊過夜 星期五數錢

須遠必誅

我講熊仔

明明頭先我話可以再沽佢喺度笑

雙底仲沽
牛gel

頭 .... 肩.....

我仲要係244溝上嚟 所以而家個價其實已經有賺

感覺qq 過兩日又抽返上去

你加油

QQ倒跌

都係果句，做淡慘過做雞

好彩隻過夜牛
一開市就set 止賺

如果唔係又要輸錢

輸死你呀仲笑人

又入得牛

冇事

有人追熊未

500入貨嗰d

qq 散水快到

有無聰明仔高追左

驚閪
啲人前頂473買都返到家鄉
擺多10年就1000！

邊隻股托住個市呀 唔識跌嘅

473 係幾時嘅事？

QQ倒跌睇幾多？

400
200

穿哂位 追沽

爭100點就翻家鄉

700真係有買貴無買錯, 最多坐幾年咪又破頂升上去, 你估好似5仔咁咩, 坐到個孫都未必返到上去100蚊

35蚊都唔溝怪得邊個

700 drop

啲錢去美團度 托佢上181啦

跌得小小

Qq散水姐係代表咩

全日都係依個range

跌咩野

反手出事

引熊了

牛B死了

準備抽上

今日200點內上落
大家好似講到千點上落咁刺激

係囉 見熊軍好high咁

你估日日都有千升千跌咩

冇事喇升翻曬

揸梗咩

唔講

好9

笑左 跌個幾蚊就笑人
睇下邊個笑邊個

兩日後抽上專殺put 左個d 柒頭

26399 唔識郁冇成交點搞

繼續插

撚狗日，邊個輸死左

買隻q牛揸下先

沽沽呀

+1信唔信

QQ回完氣啦

睇唔透大戶想玩咩

明明上證美期都無插

早幾日夠自己升

3點巨棍準備

睇落似想臥尾抽 食晒兩家

格仔都無得執

妹完未姐

棍落

千跌開始

qq撑住

妹到完場

Qq食糊

巨棍

神秘力量？

2個字轉倉，4個字期結轉倉

滅世添啦

頭先果棍嚇一嚇
無事啦無事啦

屌你老母又升

又鎖死兩邊

到底玩爛個燈制未

聽日放假呀 下星期先啦

我隻牛壞左啊 唔郁嘅

今晚夜期開唔開?

熊都係

撚晒兩邊

局你地過夜

蝕手續費離場算

妹撚完未

QQ熊已食

QQ 收粒十字星啦

牛定熊過好

平倉

跌

牛軍上晒船未。準備炸晒佢地

哇哇哇 肥佬係咪call 左

熊仔比力

繼續232

追沽呀！！！

咩事跌咁急

熊

大棍未

滅世大棍

Navarro又講野？

肥佬李又呃

一棍毆落去

外圍free fall 係咪有新聞

咩事

過夜熊

6張spy put

你又贏

過夜會見屈原wo

仲有50點翻家鄉

TQQQ put

追唔追得切

我熊部隊上呀。盡殺牛軍

咁惡

跌落地獄

3萬5股 一陣放左佢食多兩千零蚊

又平又高槓桿

殺呀
收唔收到千跌風？

本多終勝

收到風。今晚開戰。中印
中美
美歐

死返落去

哦

唔係跌咁少下嘛

連登指數熊開始多，代表係時候.....

跌撚左啦？
屌你老母

腩又然

24000打靶牛 而家走唔走好？

我冇講我買咩呀，我話分三注，入咗一注咋

其實今日清倉好啲

仲有幾分鐘 請問點解？

牛熊雙殺
一隻都無得剩

我都係分三注入左一注
唔太想過夜

夠膽咪過假期

仲要跌多七百點先死 走唔走好呢

隔咗個裂口 突然又急跌
所以自己諗 過夜有風險

熊點睇

700今日可摸耳返491.4

我吉倉

好彩蝕手續費走撚左牛

cls
妹左成個下就
諗住唔擺過節執2格夠比手續費算
放完唔夠10 秒 2枝大棍 dllm

豬緊九百 好心痛唔想走

700 莖假完又新高, 沽咗就笨柒

清倉啦清倉啦
唔玩啦

自己諗啦

訓陣先
今晚美女跌500同我講

求意見

走左了

升定趺呀 又唔講

入定牛都得
連登指數爆標

水晶球咩 咪話咗清倉
我淨入咗遠騰牛咋

set幾個位都走唔到隻牛 牛過算

話咗今日free fall

熊軍載譽歸來?

岩岩係跌啲咩？

美國佬又亂講嘢

7200過，騰訊過埋個端午爭氣呀

應該有個燈神入左牛或走左熊

走得靚呀

Qq 熊

一兩百點唔需要咩原因架wor

美國佬放料啊

700開倒車

收市入黎睇下死幾多人

食哂糊
過個開心假期

豬九百

三注沽落240

棍跌

追沽 還返琴日個241比我

好過爆倉啦下話

哇屌巨棍

嘩棍跌200點

玩撚完啦。牛軍大爆炸

今日豬少當贏

哇屌

牛軍今次可以做雞喇

走慢咗 執少幾k

嘩股災

3分2倉入咗700熊

屌，唔記得加沽

星期4外圍升返既話咪又到淡友做雞

又唔係未試過震倉

到位call得好似, 100ma支持, 100點止蝕

吓
現貨收盤價24781

星期五唔低開 我倒立打傳說

唔係收左先跌咩？

堅持，得米26411, 邊個夠我型

我係女就即刻比你屌

重倉美女插乜呀

好撚狗
收係呢個位
夜期反而唔敢加

食屎啦牛軍
熊市買牛

咪因為你

夜晚果然係熊軍揸旗

追張put fat fat

連續十日買牛熊開對家

今次買左牛過夜

島型頂裂口後10日都上唔返
繼續下跌好合理

屌

唔玩啦 休息下

今朝俾佢震走左

唔緊要 5點有消息

期貨今日高開後跌左600

可唔可以直播
我即刻嗰日all in去掃期

熊軍髪泥睇樓

港股顛覆國家政權 跟美股唔跟上證！！！！

唔好追住我殺啦

班大媽渣咁多call輪
半年結外資唔同你食晒佢?
qq 500蚊call我見都有幾隻

7月1號前大媽無市

星期5返去24500 等大家買大細

點搞

淡友咁快high又係

淡友真係好廢DLLM 抵你成日做雞

棍上100

夾死人

50點無食到 之後乜都無

3手熊過夜 應該冇事

今日贏600 但琴日輸3000

一早話左熊熊哈

冇可能會跌既, 係咪報錯價!!!

咁未好贏到600

仆街 又股災
收到一萬蚊放曬去玩美股是否不智?

唔通又v翻上

好彩頭先追沽 琴日唔識死 摸底 仲要越買越大 最後爆左倉

仆街大戶又引熊。

今朝諗住順勢追渣啲老散又死一堆

我都豬琴晚，今日我都係贏500叻過我啦
俾人撚狗

好彩我份人細膽 sl set好近 之後係咁推sg

破頂呀拿

V翻唔俾班閪熊食糊

琴晚輸到訓唔著
然後一起身入金

豬整都有錢

今晚提我搞ig，如果唔洗ot既話

熊過舉手 插到落地獄準備

翻到黎平開會點？

休市先黎熊，做淡真係慘

仲有2日, 話唔定今晚美股股災呢

我吉倉食花生

ray巴係做咩架

透支緊政府個一萬

牛熊只係玩具，期指先係大人玩

嘩自爆喎，你當我廢青啦

仲記得有一次紅日港女唔開救左傻淡一命
今次可能救牛牛

同我一樣

你之後翻hk諗住做咩？玩完之後

On99咩事呀

殺埋我但我ndx多，唔理住

V呀屌你老母，比返d錢呀，神之手咁由港女狙我狙到美女

應該V盤前既野好難講

今晚call

無事了

唔做淡又死，做淡又死，想我點呀

仲摸緊ig個玩法
玩指貨 一開倉已經要輸30點比佢?

唔食左你價先IG食風呀

係啊 你要等個市到返你買入個位先會正數

仲未爆post竟然

睇黎又死左一班人

ig玩牛熊 幾十$都玩得

試牛熊期權, 較40點 回收
買牛又買熊, 開完唔夠30秒就輸哂兩邊

仲試緊
就係聽人講200蚊開到期 試緊

唔好玩狗到仆街

瑞牛節冇市
人生既意義已經冇咗

屌你開完會出來穿哂gei

見多人推介咪試下
一買輸30點, 都好多下

恒指無巿時間就係30 點
有巿7定8 點

最勁試過2000蚊，贏6萬

爆插咩事

我好似試過一日2500 蚊執左10 k

天要你亡必先令你瘋狂

多謝佢，執番100 點

急狠

又做乜鳩跌呀屌

冇事, 星期5騰指繼續破頂
所有下跌都係扮跌

熊軍會戰勝歸來 熊軍會戰勝歸來

可唔可以教一教我點禁法
真係研究唔到

以前銀行手續費都係咁上下
同埋夜市交易點差會大

都係玩極限牛熊咁，set20點止，係咁捉頂or 底，有信心就開多張

ME 2

哥哥可唔可以教小妹玩玩

火警演習

港女話跌關我咩事，我要期結

首先你要搞清楚d 時段先，有現貨d 時段，個點差先正常，其他時段係搵你笨，30點/50點平時正常就5點定8點

好似明個concept
thanks

Ig 你可當佢期貨咁炒
好玩在佢可以自己制做動物仔
最近40 定50 點打

好似坐緊子彈火車咁

今晚最少-300點

點嫁你

低位升2000點 但都係靠ATM呢類新經濟股帶動抽上去 如果又行range跌返一千點 堆舊經濟隨時要返3月低位

首當其沖一定係5號仔 要破底

成600 點

呢隻奶共銀行只值10蚊 不能再多了

衰在頭先係軌頂無加沽錯過左高位

我係個度中左伏，走唔切

如果佢年尾再無息派真係好快變利豐

你call 左?

拎錢方唔方便?轉落銀行定轉落去信用卡當額比你用

兩樣都得

偷多40 點

搵下d關自己degree嘅工 同再試下考公務員

開ig咁煩既 賭馬算

你讀咩科？公務員炒鬼到股

星期六肥啦今次

熊gel

睇來好快加入糧地大軍
我張contract 聽日到期但無人同我傾

science 我想考消防 炒唔到都無所謂

衣家沽仲有無位

消防無操開難搞

又可以做廢青lu

衣家無工開咪操下

全職炒期賺仲多

無論發生咩事
港股都係升
永遠夜晚傳其他國家乜爆物爆
第二日港股低開都係升返

contract工通常半個月前會傾，冇人搵就自己醒水搵工

science 搵相關工=食屎

所以考公務員

無睇
但無理由係低位沽

希望今日追得返琴日豬個d

今日低位 明日高位

pussy

00005 $5

其實岩，如果確信淡，就真係高位黎

我唔知佢有無錢坐

無

正呀又插喇

問多樣野得唔得, ios 係咪無apps
手機用web 禁唔到trade

有。我用緊不過要用第二個國家既apple store 下載，我用新加波

統計時間 仲有幾多淡友
好友
淡友

thanks解答

我用日本

不過我係唔明你個200蚊開大期 係點樣Set
仲用demo試緊

咪拉個止損不過未必一定係20, 有d 時段係40

我再開左

set 20
買完都-8點
好撚易

咁計開期好過玩牛熊啦, 如果有舊錢放係入面

其實要睇指標，有時佢over shot 左，要快手禁，20點就岩岩好係頂位，咁就prefect

紫巴今日有冇收到風

你咁少本都輸3k 點搞呀

衰多手

我都開左

自己諗下有咩工依排成日ot 到咁夜囉

你依期真係好撚黑仔

真， 入得準應該20 點內

其實ig 你搵到個方法，密密trade ,每次十幾點，真係搵到食既但我覺得都係食大浪會無傷神

今日唔得閒上嚟9up

之前貪心想食大浪成日輸

你沒咁提心吊膽囉

同埋你set就得

追post 睇又話跌幾多幾多
仲有247嘅

道指，可以開0.5澳元幾過引2.5/點

Yes 大有大賭細有細賭

睇情況，應該一陣間又想落

平均成本法

次次都升返怕咩

頭先熊軍唔係好串架咩

一買-1就升

今日到我豬500幾

我今日冇郁過
反而贏錢

美金？

我今日贏5000幾

咁O既經濟狀況年尾都應該唔會派

唔聲唔聲

密食當三餐

而家吉？

比人夾緊100點

24600開左熊

越南盾？

今日唔得閒睇開3蚊一點都有500蚊食

自制牛熊嗰個？贏到咁多㗎

你越嚟越串喎點搞呀

學你，sorry lo

有料

勁到，今日個閪市

我不嬲都唔串人㗎喎

多數係比人串

妖認真唔玩膠

美期咁靚gei 條軌

屈原出黎跳河

頭先都係啦
然後兩大棍打落嚟再爬上去

執多30 點
無工番執得1蚊得1蚊

所以我走左
好似想jump 咁